點睇周星馳有去=被壓力迫， 無去=無人性？

前牌就有post話佢有錢佬死先會去見，係無人性，依家去公祭又有人好肯定好肯定咁話係有壓力先去，一方面話人屈對白比佢，自己一方面又屈原因比佢

兒登仔講乜都岩

周星馳做咩唔自殺殉情有無良心

因為條友乞人憎
做咩都唔順眼

證明一個人平時嘅言行舉指累積落嚟嘅形象有幾重要
你平時做野好好睇睇嘅，做咩都順眼；相反就做咩都唔順眼

每個月都要post幾次個故事

有父子兩個人趕著一頭驢去趕集。一開始他們是趕著驢走，走著走著，他們碰到了一些人，這些人看到父子倆趕著驢在地上走，於是就紛紛地嘲笑說，這父子倆真是太傻了，放著驢不騎，卻跟著驢子在地上跑。聽了這樣的嘲諷，那個父親就騎上驢繼續向前趕路。

結果走著走著，他們又碰上了另一些人，這些人看到父親騎在驢上，又很不滿意了，他們紛紛指責說，看看這個父親是多麼不知道疼愛兒子啊，他的兒子那麼小，身體那麼單薄，可他卻堂而皇之地騎在驢上，讓兒子在地上跟著跑。聽了這些人的指責，這個父親就跳下了驢，讓兒子騎到驢上繼續向前趕路。

結果走著走著，他們又碰到了一些人，這些人看到兒子騎在驢上又不高興了，他們說，看看這個兒子多麼不知道孝順父親啊，他的父親年紀那麼大了，他卻心安理得地騎在驢上，讓父親在地上跑。聽了這樣的指責，兒子就請他的父親又騎到了驢上，兩個人同時騎著驢向前趕路。

結果走著走著，他們又碰到了一些人，這些人發現父子倆居然同時都騎在驢上，就紛紛指責說，你們看這父子倆多麼沒有同情心，那個驢子那麼瘦小，可是他們居然同時騎在驢上，都要把它累死了。聽到這樣的指責之後，這父子倆感到無所適從，因為怎麼做都不對，怎麼做都會有人指責，想來想去他們也想不出好辦法。最後大家知道他們是怎麼樣來到集市上的嗎？他們抬著驢來到了集市上。

故事固然有一些誇張，但是這個故事告訴我們，人們在日常生活中擔憂的事情太多了，或者是太在乎外在的評價給自己的暗示，就會產生種種不必要的擔心，從而自我加壓。不必要的擔心不僅僅限制了自己的遠見，也會使自己作出一些愚蠢的不必要的行為。

好難聽，但who fucking care 連登仔

咁又會比人話造作

WFC

死左都話人造作，有無人性

上連登 勿認真

最後幾交惡都好
星仔點會唔去拜三叔

受壓力去咋

兒登仔個撚個都自我到爆
人地覺得唔係既話
就一定人地唔識野/係傻仔etc
永遠都係自己無錯
唔知係咪細路特別多